以後南亞人喺深水埗搞事係咪同佢講遲啲搵龍緯汶招呼你個女

龍緯汶 = 新疆王震 ？

衲Dee今次高質

呢招高質

古有難民之父

今有難民USB 龍緯文

深水埗建設兵團

推

支共王震，新疆殺人如麻。新疆維吾爾族細佬如果喊，父母就會凶個細佬：唔好喊啦，再喊，王胡子就來了。

王胡子即係王震。

細佬聽到王胡子三個子，即時收聲。
支共王震於新疆人心中，簡直死神一樣。

而家，龍緯汶 = 支共王震

屌你老母，笑撚到我呢

再減 緯汶就來了

高汁

佢最多咪王恩茂

最新消息：龍緯汶手機有裸照